41歲男子考車牌 向運輸署考牌主任行賄$5000

一名男子被指涉嫌在考車牌期間，向運輸署考牌主任行賄，被廉政公署今日（5月26日）落案起訴，控以一項向公職人員提供利益罪名。男子暫准保釋，5月31日在觀塘裁判法院應訊。

控罪指，一名41歲男子4月5日 到運輸署轄下的駕駛考試中心參加私家車路試，涉嫌向運輸署一名二級考牌主任提供利益，即一封5000港元的利是，作為將其私家車駕駛考試的駕駛技巧及表現評為及格的報酬。

廉政公署早前接獲運輸署轉介的貪污投訴，展開調查。今日落案起訴他一項向公職人員提供利益罪名。

屌實係支那畜落黎以為呢度用支那個套行得通

5000蚊

垃圾廢老

考牌 icac捉得好嚴

5萬個阿sir可能會考慮下既

5萬都唔會考慮啦，捉到連份工都冇埋，你點知唔係鬼。

咁平時考完師傅叫你封嗰封利是算唔算

男人老狗揸車都揸唔掂

傻仔，考牌官入職2萬年年跳point加調整，又鐵飯碗，你先比$5000要同你搏

廢中無撚用，考個牌都肥佬，唔好學揸車喇，學揸兜好過啦

中坑廢老

拎5百萬出黎先再出聲啦

大陸人?

三千萬就差唔多

無五十萬都唔理你啦 一個月輕輕鬆鬆兩三萬